原來林奕匡條女係數據西

驊哥

無人識數據西

盲撐湖人

係咪無做數據西好耐?

Western Digital

真係估你唔到

what is the meaning by 數據西？

Tvb無nba好耐啦

條女以前係咪同驊哥拍過拖？

講波齋講數據

婚禮個陣講自己數據

屌西數據

拍左幾多日拖
出過幾多次街
嘈過幾多次交

數據西我識，但邊個係林奕匡

題目咪寫左囉數據西條仔

數據西
好懷念

搵驊哥主持婚禮

睇嚟今日方奕匡嘅精神面貌唔錯

數據西最經典應該係11年牛仔打熱火個series

SORRY 錯左姓

小牛打熱火講返高比

數據西
原來都咁多年了

嘩呢條女果陣講nba 煩過鳩

睇個樣覺得好八婆

終於記得咩係數據西

屌 原來都咁多年無得tvb 睇playoffs
最後一年係okc va heat
果時三兄弟一齊比數據西講

呢d咪就係叫質素囉！

屌唔怪得熟口熟面

幾大波下架喎

拍左9年幾

其實佢講得算好，睇得出有做功課

玩下新郎，睇下佢夠唔夠大心臟！

呢份人情嘅含金量相當高

新郎哥試下手感先！

以佢咁嘅質素 呢對波要有架啦

究竟咩係數據西 諗唔起

FAKE到林奕匡返溫哥華

根據非正式統計 林奕匡已經成功中出超過十次

早幾年有睇過驊哥講波就會知

條女好似都有做過創富坊

係咪叫李靄機?

幾撚靚
又大波

唔講返起都唔記得有佢 同驊哥一齊講 好懷念

個波係8樓 林奕匡跳到10樓咁高⋯

呢啲要即刻扣三百蚊人情啦

呢三份人情有兩份屬於數據西

佢唔係猴活fans黎架咩

根據非正式統計 懷特侯活已經有8個籃板

真係好羨慕林亦框啊

邊忽靚

林奕幫阿匡做個pick

呢d咪質素囉！

大心臟

乜佢都算圈外女架咩

夜晚落左妝加咁既笑容都真係幾嚇人

呢d咪就係超級球星同球星既分別囉
普羅佐治呢個球員呢，我個人黎講係好欣賞既

有聲

原來tvb已經無播5年

直頭fake到保殊番邁阿密

條蒸魚, 要有喇

林奕匡冇玩過入撙賽 點做球王

嘩！呢條魚都畀佢蒸到，仲得了?？

個post有聲出嘅

嗰條煩西？

阿phil幫新郎哥頂左杯酒

笑到仆街

都屌得過嘅

笑到仆街
屌 估唔到咁多巴打果陣有睇波

你睇下條女心口鑲左鋼板咁呀

佢同驊哥真係最佳組合

想回帶，嗰陣仲係讀緊u有時間睇
大心臟

算夾得幾好

強烈要求請驊哥做婚禮MC

好懷念

嘩新郎哥呢下 tough shot 嚟！

唔講唔覺原來已經咁耐架，由以前喺tbb睇po到上網睇到依家齋睇結果

其實同驊哥拍得ok,好懷念以前tbb高清睇NBA,好熱血

你屌開阿嬸？

變左懷念驊哥系列

呢d波要有啦

鏵哥同啲球星好frd
例如高比仔

數據西

當年睇live 聽到我

依球係咪foul呀？

黃綠大戰加翁金驊

X factor

推

個post好嘈